其實Switch只不過係3DS嘅繼承機，點解成日畀人用嚟同PS4比較？

老任知道自己家機做衰咗，但又唔想貿貿然話唔再出家機
所以就整咗部Switch將3DS同Wii U二合為一
雖然佢死口唔認Switch會取代3DS
但有Pokémon正傳玩已經證明咗佢係3DS嘅繼承機

移植冷飯只不過係bonus，買Switch嘅人基本上都係當佢新世代3DS咁玩
反而有班痴線佬就追擊咗幾年，話人冇GTA玩、冇Divison玩就係垃圾
其實買得Switch嘅人多數都有部PS4／PC玩大作

講到尾定位都唔同
一部單機大作重畫質
一部家庭娛樂手提細蚊仔
跟本無得比
剩係客源都唔同啦

偏偏有班人有被迫害妄想症

索粉見任記出機就屌咖啦屌畫質屌創意咩都屌下先，但老任啲game可玩性高啲依點又當睇唔到

講真邊個仲有玩緊splatoon 呢D, 興一陣就唔興
起碼PS一大堆單人game
唔洗屌我啦, 我係雙修, 早排賣左switch

因為哩到係兒登

d傻仔以為昆到呀媽買部ps比佢就好威，周圍撩人
switch又撩，pc又撩

競技Game冇咩問題都好長命，仲要年年搞下比賽，你唔鍾意玩就話人地唔興，你思維都幾跳脫

講真splatoon依啲係畫面輕鬆，實則要練嘅game，受眾少無可厚非，加上主打對戰，更加少人玩

我都係雙修，無疑ps同xbox依啲機嘅單人遊戲係比較出色，但老任啲game好多時都比到驚喜，正如ps咁多年都做唔出一隻好似大亂鬥咁大堆頭嘅game

Sony有出大亂鬥喎

自膠計漏Ps3嗰隻

重畫質既仲PS4Pro做乜
Xbox One X都好過佢
仲未計desktop

大把人拎Switch個銷量打飛機,話PS4唔夠佢好賣喎
而家又話定位唔同
咁OK以後唔好比較就得喇

老任啲大作就算單機game都可以玩好耐
Pokemon 動森 異度神劍 mario 薩爾達 漆彈 牧場物語
其他平台某啲燒錢落畫質既所謂大作好多都係十零廿個鍾課仔
靜係呢點switch已經好抵玩 加上出街等人搭車又玩得

問過日本任豚未,好多都只玩電腦同Switch
撚會買Sony機咩

亞洲區無人玩Xbox,買來睇4K片咩

其實食哂
3ds(pokemon 卡比 牧場 符文 火紋 世界樹迷宮 真女神 各式各樣既rpg)
同psv(大量gal game 乙女game 宅game)
主機性能增強左畫面同遊玩性之間既平衡，
再加啲主機級既大作
(魔女 銀河戰士 薩爾達 孖寶 漆彈 白金啲新game)
就已經完美地自成一國
講獨佔switch根本冇得輸

其實唔駛比，兩部機加埋都唔夠game玩⋯
啲人得其中一部點頂

其實Switch根本就係手提遊戲機
佢晶片組架構係同GBA/NDS/3DS一樣係ARM架構
唔係採用以往家機(N64GC/Wii/WiiU)的IBM架構

做戲做全套啦

簡單講 睇你玩邊類
鐘意玩日系 switch贏哂

不過事實上Splatoon係好多人玩,係得香港少姐

Splatoon日本唔洗講，鬼佬鍾意到死
係得香港人口味咁窄屌嚟屌去

成堆on9仔為咗遊戲機屌嚟屌去